
\subsection{Le Header}
\begin{frame}
 
\end{frame}
\subsection{Le Footer}
\begin{frame}
 
\end{frame}

\subsection{La vue Admin}
\begin{frame}
 \begin{center}
  Voici un aperçu de la page d'accueil de l'administrateur et un exemple sur une des fonctionnalités des onglets.
 \end{center}
 \begin{minipage}[t]{.46\linewidth}
   	\includegraphics[scale=0.12]{../Images/vue_admin.png}
\end{minipage} \hfill
\begin{minipage}[t]{.46\linewidth}
   	\includegraphics[scale=0.12]{../Images/vue_theme.png}\\
\end{minipage}
\end{frame}

\subsection{La vue Client}
\begin{frame}
 \begin{center}
  Voici un aperçu de la page d'accueil pour un client et un exemple sur une des fonctionnalités des onglets de la barre de 
  navigation.
 \end{center}
 \begin{minipage}[t]{.46\linewidth}
   	\includegraphics[scale=0.12]{../Images/accueil.png}
\end{minipage} \hfill
\begin{minipage}[t]{.46\linewidth}
   	\includegraphics[scale=0.12]{../Images/mykiosk.png}\\
\end{minipage}
\end{frame}
